我當然知道最大敵人係中國

所以請你哋放棄建設民主中國係咪咁難?

港豬: 沒有民主中國哪有民主香港

敵人係中國
泛民係愛(中)國者
所以泛民係敵人

借隔籬post
去投票又係唔係咁難?

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

唔放棄建設民主中國, 咪無獨派票囉
其實泛民想贏, 係好容易既

李卓人 + 馮檢基票, 都不及保共多
證明獨派票就係關鍵少數
呢個係鐵一般事實, 你泛民始終都要面對現實, 改變自己

選民已不再受政棍要脅比票,
改變路線, 就係泛民唯一出路

係囉
想要一個重視香港多過中國
full attendance投票嘅代議士啫

其實選民既要求真係卑微到
只係要求佢地出席按掣反對
但泛民都做唔到
關鍵時候, 一係棄權一係缺席

其實做返兩三場好戲
啲人就唔會記住你之前柒事
但點解可以鋪鋪都搞禍哂

另一個問題係,
泛民D老嘢唔退落黎, 唔肯比後生上

老嘢極度保守頑固, 有錢發晒達上晒岸,
所以打死也不向本土派/獨派選民妥協

一旦比後生既泛民上, 就有可能向本土派/獨派選民妥協
後生泛民要羸, 就會將整個光譜會SHIFT去本土派/獨派

其實求其派個好過太子Karen少少嘅後生女上場
就算係民主黨
都一定贏

得平民唔係敵人
但係又鍾意up圖上fb互相批鬥

應該要印海報企街舉牌

中国呢個龐大嘅專制國家一日仲存在, 香港都冇得獨善其身
呢個炸彈遲早要拆, 因為中国接受唔到自己鄰居有民主, 中港不能共存
當然拆彈方法可以傾

俾人話係鬼
不了

所以獨立脫離香港先係正路

對上一輩來說, 佢哋背負的就係呢樣嘢.
叫佢哋放棄建設民主中囯=叫港獨派放棄港獨/脫離中国一樣.
所以港獨/本土/自決派, 同而家偽民主派係完全冇妥協空間.

關sir又出黎屌泛民

噉就叫屌呀五毛狗?

弊在梁家傑同楊岳橋都仍然對歐美聲稱一國兩制重work..

所以港獨/脫中派現在需要的, 係"外交". 陳浩天就係行呢個方向.
要有梁/楊,甚至超越李柱銘分量的人. 去道出真相.
因為梁/楊說的都係"假色"的, 而港獨/脫中派道出的的"真實". 加上各國(特別係美國)其實都有情報組織係香港....香港係間諜之都一向都係公開秘密啦. 缺的只係有份量的"外交"人材.

獨立唔夠，君不見中共正在侵略台灣

冇錯
唔明泛民重嘥時間喺政府總部同埋中聯辦做乜

我所望既係中國分裂
一分裂 香港先有機會獨立
香港自可以用自己賺返黎既錢救自己

呢個要靠民智...
香港要趁150中國人溝淡香港人前獨立, 收返150單程證審批權

對香港最好既局面係支那分裂，分得愈散愈細愈好
廣東如果能針裂成三國會係對港最好既局面

杜鵑幾靚

五毛深海魚

立法會飯民再次反勝為敗：許智峰尹兆堅胡志偉缺席投票，民主黨公民黨莫乃光8票倒戈贊成通過工務小組48億元撥款興建第三跑設施

卓人:我幾時講過要等中國有民主

.